有冇人屋企人開口埋口都係錢

好辛苦

窮人屋企 係咁啦

I know that feel

試過問我借5 萬 話朋友d 行李俾海關扣押左

有段時間食乜飲乜都要收返我錢

有 極憎
但我死都唔會俾家用 吹呀

本身交緊6k 家用，有個月有啲突發事冇交到
當我借左錢欠債咁，不停追我數
搞到個期生果都冇得食 ，留飯都係罐頭，野都唔願同我講多句
仲要個個月慢慢還錢
依家有時比6.5 有時要比7
覺得係屋企完全冇愛 似租客像過客

屋企唔算好窮
但由細到大都比佢地講到屋企好窮好等錢駛
搞到飯錢有時都唔想問佢地拎
食下麵包又餐
問佢地拎錢又會比說話你聽

Me 所以而家自己住

lm

乜都講錢
唔講錢老母無野講
好難受

樣樣野都計到盡 仲大大聲同人講仔要窮住黎養
利申：屋企唔窮

小弟個老母係典型大陸偷渡落黎搵食果種人, 利字當頭, 貪我老豆果時勤力搵到少少錢先嫁佢, 完全唔會同人講感情, 就算有都係見到你身上有著數先會對你好, 例如本來我妹讀大學時錫到佢燶, 我讀唔成書就出黎搵食就日日當狗咁喝, 而家掉返轉, 我妹有事讀唔成大學又唔俾家用就當佢廢人咁對待, 我有比就180度轉變...

仲要試過鈎佬攪到老豆想死，唔識投資又跟d三姑六婆去炒股票輸左好多錢, 成日累人累物, 由細到大個家都係俾佢攪到無日安寧, 係不安中成長, 成日指指點點當自己係一家之主, 而家又成日提住我老豆第日死左要俾幅身家佢, 我就叫我老豆唔好留俾我地, 俾返養大佢果d親戚

好複雜 唉 sosad bro
你會搵到個好老婆嫁

已經唔比錢我讀書 我屌佢唔比零用錢 佢話比你住唔駛你比錢重想點

真心家用一定要比，但我會食突佢，話夜晚食d咪餸。
兒家比緊3k，食就可能食佢4k,因為有時會出街食

明明有三個人比家用老母, 佢自己有返工
老母啲口吻講到無錢開飯咁
開多陣冷氣都瓜瓜嘈
家用遲少少比又催
自己個個星期做facial
又唔係日日買餸煮飯
比咁多家用無飯食無飯帶 屌

由細到大都只係想要錢
讀緊書未畢業已經日日問我返工未
唔好做無業遊民
放假又問：冇野做點解唔去返工
勁大壓力 又黑人憎唔理人感受
正仆街垃圾黎 話我不孝都咁講